朋友姓祁，生咗個仔，求名

如題

祈子

祈扯未

祈義

祁福

祈願，祈福，祈禱，祈求，祈拿

祁文傑

祁仕

大仔 祁已扯
二仔 祁又扯
三仔 祁再扯

如此類推

三姓家奴

祁連士文

祈連士文

祈普敦

祁戈

祁求天父放過一相戀人

祁已扯

祁雲杜爾

祁仁

祁英

祁倫求

陳一

手足你唔識字？

祁求天父做十分鐘好人賜我他的吻如憐憫罪人